|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture (17) 等第二批大貨

[Switch] RingFit Advanture玩家討論區 (1)

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

3.26更新內容

利用全身嘅音樂遊戲模式

打死敵人後可以做埋set動作先完場

新增女性語音, 可於遊戲內揀語音語言

Jogging mode登場

custom mode清單增至20, 可揀jogging/ 音game mode

語言：跟你部主機語言
不過語音可以入驚轉
可以中文介面＋日文語音／英文語音

差佢就齊

推一推 幾時大貨呀

Lm

留個名

有都比炒狗排黎炒

等撚咗幾個月 幾時先有正價

又一個Post 了

早兩日入左手，好後悔點解唔早d買同埋呢隻野真係唔好買二手，個腳帶玩一次都索哂d汗

正啊，成陣汗味

因為俾炒狗抬高哂啲價
依度個個都想早啲買到

點解可以有 email 通知既

無玩過switch但對呢隻game有興趣 想問下如果要買部switch+呢個game 幾錢可以入門

追一追post先

追到Post 17都未買到揮手區

決定玩rf
加入等貨大家庭

之前Aeon有批大貨，係5月18日起開始攞貨
詳情自己睇佢地FB

mon rf mon 到好似股票緊

你又mon

你未買到?

心大心細咗好耐

留名

想問下, 中文版有冇得轉語音做英文?
聽到普通話就覺得煩 - -

定係要成部機language切換英文?

2手有人放800
壓尻佢600 不議先

貪平係c買
俾人呃左😢😢😢😢佢玩失蹤

比左全數?

尋日見到有個放550係咪佢

點解唔面交

有無人計下，1盒8隻，單係UNY同AP都返左幾十次貨，係香港，有無超過7萬隻RINGFIT？

但你都係買唔到既

當解仲會有連登仔中計架

大家幫手檢舉啦

狗源個倉隨時收埋左十萬隻

佢失左蹤la
好彩我淨係俾訂
得番fps張單🤣

都有好幾個受害者，有個退得返錢
利申：無我份…

無嫁la 依啲你情我願 無得搞

你報警，佢俾人捉到概話，上court 留案底。有銀行記錄佢衰硬

而家D狗會做野架咩? 佢地好忙咁處理自殺案

最慘通知唔倒佢我報左狗

其實係幾平?

等狗搞條抄狗，狗咬狗

今日開既新ac

又有個新…千祈唔好入去撚佢呀

合輯
騙徒出沒注意 Vivi010303/tinglee0423/Wongmango2347
Ring Fit Adventure 健身環大冒險 for HK$550 on #carousell

有銀行戶口號碼

佢有應你地 我就唔應😑😑

你俾咗錢啦,仲點會應你呢

日水係咪要switch入面轉日本地區先玩到

用香港load唔到

爆機未

無分地區，你點樣load唔到？有無畫面？

澳洲EB GAME話準備扣錢出貨

樓上個絲打好想將佢一軍

將佢4次 好惡

巴打幾時訂㗎？我1/4仲未有動靜

應該計左體積重

呢到有巴打講過日版有機會係咁

digitial版跟account，點賣到出去

digital版跟account，點賣到出去

佢寫係賣code喎

交收果陣 下載到先比錢會唔會好d

幾時訂嫁？

推一推

比賣家撚？

1盒rf用個旅行喼size 紙盒裝

隨時黎到一開盒成盒都發泡膠粒

bns黎3磅
個外箱係fit size

咁你驚唔驚到時要用俾錢嘅account先入到code download

交收果陣入code下載到先比錢囉

入到都唔代表咩，一陣原來黑卡code，之後比人收返隻game

好似玩玩下都可以俾人cut
我記得有d switch 數位版騙案係咁

出面賣緊880？下週有大貨？

bns 買 2set 重量 3.4lb
運費當4lb計 $96

唔係仲係九字頭咩
冇咩留意了
任買先買

幾間都880

佢地夾埋推高個價 根本大把貨

日森係咪停工 個幾禮拜冇聲氣

日森係咪停工, 個幾星期都冇貨

事隔兩個星期

等到唔想玩，依家落街跑步都無咁危險，買其他game好過

有冇巴絲可以分享custom training
想一次過辛苦啲

炒仲咁串，檢舉佢重複刊登啦

4月頭同5月頭都有幫朋友訂，但反而係5月既準備扣錢先

無影 但試左幾次都話錯誤

轉左日本又裝到 而家轉返香港又無事

公平咩

有冇人試過喺Argos買?

已經有人問800收唔收繼續等

可以去#1玩家討論區同其他巴打研究吓

有幾多巴打聽日會去aeon拎

叫佢繼續stronghold啦

佢地真係唔撚驚
賣炒價 賺多幾倍 好過賣正價

誠哥或者求其一間game鋪都有啦

仲夠膽死賣900up mk好多都800幾

邊度買平

你點知

呢個post 係講買Ringfit ，請勿騎劫

買唔到ringfit呀，眼見keep住有返貨但都係個個價位

等睇跌破原價

點解我入驚搵極都搵唔到點改語音

開始左隻rpg之後按Y掣

搵到啦 唔該巴打

推下人氣多D唔好俾佢沈

瘋狂error

買唔撚到呀

又唔比直送既？

直送Quota無哂就無架啦

你去集運網睇吓點做啦，好簡單架咋

出面見到，但係入去見唔到

sfl係咁出現但比唔到錢

完了吧 如無意外

要集運唔搞了

岩岩見到 有緣無份

有冇人手痕禁左又買到

我都想知重未拎

mk900

等正價

等正價gogogo.

唔該巴打

有冇人去左AEON拎貨啦??

琴晚拎左

玩左晚

幾正 真係出晒汗

rf 原貨係咪590?
幾時先跌到落6字頭呀?
等D炒狗蝕撚死就最好, 大家hold住唔買

唔買
玩住boxing同just dance慢慢等

我發覺動森都有排玩
仲諗住玩曠野之息又唔知玩幾耐
都唔知幾時先得閒玩rf

夾家庭plan

個爬山式先on9

on9了, 仲未買到

唔緊要 呢道大把ON9

Wfh都完晒仲有得炒 屌你老母

台灣fd話台灣開始多貨炒狗死全家

估計幾時會有原價？我可以等

狗源執笠果陣

個個畢咗業無人推post了

都唔同一個運動一個"偽"悠閒
雖然我都買左 zelda仲未玩痴線

係等到發霉推都廢事

未買到
已經唔想理

我係等到死撚左心

有冇人4月頭訂EB未出貨？有巴打話5月訂都出咗貨

Xenoblade 2 & Zelda都未玩

所以真係唔急玩

買rf緊要啲

work from home就打機做運動啫，要返工買咗都未必得閒玩，唔通拎個ring上巴士玩咩

嗰啲on9鋪 好心佢直接下架啦，見啲人留言話買完先減價，如果而家再減到一千以下比人屌死都似

我四月都未出, 都唔知點解四月訂既反而遲

我3月尾訂嘅都未出貨

出去排個時就無貨....依家都廢事去....已經O徒左太多時間

EB 使唔使比運費 未訂過

有得諗

早買早享受， 八百五十蚊入手

ClubLike搭正一F5就出現菊花

入到去都冇得買

得5套 終極撚狗

搭正入去已經無左
都唔知係咪真係有

有一下入到cart 禁比錢又死

入到落車 之後畀錢 loading 轉轉轉卡死
之後賣晒

我都係 得5套真係撚狗

要 好似5蚊澳紙

上佢地FB 屌尻佢LOR
大家有冇CAP到圖??

點解

好彩我唔係CSL客 MON 都慳番

玩落左好難跳出來玩第二隻game
可能要等玩厭一隻先

同埋因為我玩實體換GAME懶

邊關事我日日返工前/返屋企後都玩

(唔駛話我炒狗喇我喺隔離post講過自己係原價買)

連埋運費都成800

點解街價仲企到咁硬
真係咁多人要
定係度屯貨

囤貨

我買到 入左車f5到12點半就比到錢

屌 有料
我都諗緊照唔照f5 跟住f5咗一陣就算

佢05分係有出過結帳個制之後一禁就冇貨 15分又有出過 到30分突然好順就比到錢了

我講自己啫又唔代表所有人
不過事實係好多香港人因為用返工太忙嚟做藉口而唔做運動

而家二手放緊幾錢 買左無玩想放

咁不如放畀我地

放俾我地仲好啦

bns好似100左右

被Gamesman cut單

我想問點解clublike 結帳果度唔洗入 信用卡資料 反而要入地址

我仲係寫住processing

冇寫number

上次澳森運嚟香港用咗6-70, shipbao計3磅重
我建議用BNS, 買口罩潮之後集運速度正常返
shipbao有機會入黑洞

same here

揀完地址先到信用卡你可以預先入定 結帳就唔洗打地址

你又岩

同買口罩一樣 入到購物車成功第一步 之後就係f5個購物車到有結帳為止

我冇試過買到口罩

信用卡有冇得入定

冇 但係應該入到去信用卡gateway就會幫你hold住

得5件，咪哂時間搶啦

咪就係, 菊花到2046都賣9晒

終於

羨慕

懷疑係唔夠貨先隨機cut單

你係咪一早加左入CART

琴日加左入車 比錢個陣Kick左 今日就係車到瘋狂F5

同你一樣
但無你咁好彩

ching卡呢到實唔夠人快 應該有堆人好似我咁 琴日已經入左車
其實都估唔到會搶到 頭先第一次比錢個陣個網死左 開多個先得

有冇話幾時會收到貨??

恭喜 被選中既細路

CLUB LIKE 派送
此類商品存放在CLUB LIKE物流中心。於星期一至星期六（星期日及公眾假期除外）上午10時前確定的訂單，可在下一個工作天內安排派送。如果此類商品與「3-5天集運」的商品於同一訂單中，整張訂單的送遞時間則可能需要額外的2至3個工作天。
* 此類商品可選擇送到指定店領取。
應該兩至三日?

各位巴打加油 仲有聽日最後一戰

個會員係咩嚟

ching 知唔知係咪送去屋企?

你自己入個地址你唔知嫁咩

咁快手
聽日再努力按下先

sor 自膠

我都想知，乜撚野來

元朗邊度有貨

gamesmen都出貨比我了

豐澤又多1百套，之前aeon至少1千套，ap同uny出左起碼幾千套，加埋其他地方既幾十至幾百套，成個香港ringfit就來多過主機

證明係班炒狗hold貨

但我都係未買到............唔想食炒

Eb games出貨

啱呀 堅持

比D爭扎~

咩佢可以宅配???

想問下
我件ringfit去到澳洲個集運倉
但集運話入面有電池唔寄得

有冇巴打都有同樣嘅情況

ringfit入面有電池?

真係好on9 個集運倉話有電池
而加同佢解釋緊入面係冇電
可能D人以為係打機用嘅 實有電池

咁on9
巴打用邊間集運？

ShipBao

我用bns
shipped 唔知會唔會都係咁

ringfit 今日到手
玩左半個鍾頂唔順 收皮

用shipbao就抵死啦

但都頂到半個鐘

唔會，BNS自己都叫人澳洲訂

原來有黑卡感覺係依隻卡先登記到

係囉

大貨都冇人推po
此po已死

唔洗再mon

個個去曬隔離po

去到太古先派晒籌
哭撚左

朋友玩到悶借左黎玩
試玩左兩日
普通
要番工，唔買了

好似話100

因為我睇到個post果陣話得番30個

屌 成十分鐘先放 FAKE撚晒

根本撚狗

佛系等貨到

隔離po係邊個?

屌 我個ring fit喺Eb games買 見啲巴打有喺呢個集運公司到成功買到 依家又話唔運 等咗三個月 想逼死邊個？

shipbao 就真係自己攞嚟賤

對唔住囉我冇用開集運

邊度買switch比較抵？(48)不厭其煩講多次 網店落訂過數只係送錢比騙徒洗

DLLM
番緊工按左1 2 分鐘
咁撚遲先放 點撚樣估呀

易賞錢嗰個

請注意: 是次活動只限獲電郵邀請之特選易賞錢會員參與。

oh可以收皮了

則係無邀請交了電話，不會參加到

成功畢業

西利 你幾多分LOGIN入去按到??
不過好似最後今日

12:43

巴打勁

看到之前位師兄12:31有，之後就試下成功到，好開心

又話12點開賣
CLS 龍門任佢擺

真係估佢唔到幾時放一件比你，又要無人同你爭入網站
祝大家快D畢業

師兄收到貨未

其實到12點按入去個網都慢左
但以為賣晒
上佢FB 睇下CM先

4月頭在EB game訂終於出貨
等左差不多2個月

今日過埋尾數

bns 要幾耐先送到香港

我12:16入到去俾錢佢又話無貨，但12:43又有巴打買到

即係個網壞撚左

跟本任佢開

琴晚收左

屌 喺澳洲買 bns 話冇問題 但shipbao 又話有問題 要我畀錢退貨
有冇澳洲買嘅巴打收到貨？😭😭😭😭屌明老屈

叫佢寄去bns個地址得唔得

炒狗就黎周圍問人原價收唔收啦

邊到呀

Shipbao咁撚仆街

2手區都有人放緊

就係要畀多$300 on99

岩岩集運覆左我..

倉庫回覆清關會很困難
海關認爲貨件是含電池的不能運
正在和海關再次溝通中

屌 原來係海關問題

屌 我同一個情況呀
ShipBao 岩岩覆左我

倉庫回覆清關會很困難
海關認爲貨件是含電池的不能運
正在和海關再次溝通中

實在不能運的話只能退件或者自行到倉庫取件了

話係海關問題

瞓咗好耐,啱啱醒
想問炒狗放晒啲貨未

係咪俾人呃，從來沒試過因電池而清關有問題

咁似個d要俾錢清關既騙局

Strong hold緊

入面都冇電

Me too 第一次玩
成身汗

想收二手原味ring fit

囤貨炒
代理商仲要帶頭

硬食 dklm
依家轉第二間運到嘅集運

下次揀番bns或直運算

今日係咪無啦

無人推了炒狗啲貨掉落海都無人要

想問下咁樣係咪已經可以去BNS到申報?

有 track number 就報得啦

thx但佢TRACKING NO冇寫邊間公司
不過我見個NO前面係FX係咪=FEDEX?

我果個係 澳洲post

我都搵到係AUS POST了THX

千祈唔好放

買ebgames期貨 不過都係貴過香港正價
利申 4月頭訂 上星期出左貨

玩左一個星期，每日玩一個鐘，強度11 都已經好攰
不過好少玩冒險mode,主要玩鍛練模式同埋小遊戲但都已經成身汗
希望可以堅持落去
就算瘦唔到 本身我完全唔做運動
但依家都想可以藉住玩game，令個人可以健康返少少

有錢都唔益炒狗

係咪聽日抽獎，定12點就開估

我仲未畢業，住大西北去邊都好遠。但想堅持唔益炒狗

未畢業+1

日馬好多貨
但加唔到，幫唔到呢度既巴打買

俾唔到錢

又撳到個 而家兩個送緊嚟

想問下日森係會有直送?

跪求ringfit一隻，有無師兄訂多左😭
有機係game

國際戰線唔可以放棄

每日任務不可少

最後點我都係咁

點解成日都係得樂富個啲有。。。
新界無得賣？？

慢慢炒飽佢

等元朗開囉

求一部

有無有心人放

誠收一隻

等炒狗喊晒口咁求人要先買

有冇人多一隻

落車前一分鐘無籌
搭翻車走了

AEON幾時先再番貨呀
日日番工邊有可能排到隊

師兄，會唔會放一個

樂富係咪無架喇

支持炒家strong hold ringfit

D貨多到

大貨講左成個月
啲價仲咁

囤貨炒有咩計

15萬
唔通炒狗連太空卡都出埋

有冇巴打抽到豐澤rf

唔好意思呀，今次抽唔中你，
請你繼續留意易賞錢手機App，以獲得更多會員資訊! 🤩

唔中

我未收到訊息

+1

收到，又唔中

唔該

大概幾錢連埋運費

求教點轉

我同集運個邊講 件野係冇電池
佢話幫我check下海關

不過我諗都係凶多吉少

大貨幾時到

EBgames order cancelled

求一盒自用今日去排得個吉

等walk in嘅朋友

大陸版好似過左審
炒狗係咪可以收皮啦

Ring fit 單機game 唔洗連線
大陸人隨時可能玩開心版
求其搵個呼拉圈綁住個手掣黎玩
買嘅錢都慳返

唔洗太擔心
我本身預計4月30號出貨
之後ebgame推到5月中
最後結果4月20幾號就出左貨
仲早過第一個預計時間

求1盒送俾女朋友，原價+小量車費，thanks

我少啲 30幾

仲未買到

點解會差幾十蚊咁多？
係咪扣數嗰下銀行扣埋手續費，但refund就唔包refund銀行手續費？
所以手續費由銀行袋袋平安？

利申：我張卡免海外交易手續費

消原價要再等下

應該係， 我見澳幣波幅唔到１％，但我前後唔見５％
應唔應該同匯豐嘈下？

佢依家又話運到

ShipBao 佢咁覆我：
截止這個星期到倉的switch主機和ring fit倉庫會再想辦法運回的

佢話會想辦法運回 都係冇答實得定唔得
巴打佢點覆你？

你就好啦

EB 等左咁耐預計下星期有得玩
炒狗日日望住幾盒野封塵啦

求一盒，原價貴少少都ok, pm

X2

想玩咪買囉
覺得貴就等下

有咩要諗？

Aeon 抽中左一套

係呀，英森紅白，日森動森，aeon ring fit

你就好 無抽獎運

開獎了咩？

Email

又抽唔中

抽唔中+1
大貨係哂炒狗度個價幾時先跌

等中國都有大貨果陣先會跌

又抽唔到呀。

又話大貨。

抽唔中 想求其搵間黃店 8xx買左佢

忍手呀。

忍啦
我會繼續去抽
抽中放俾依度既巴絲

Email 都搵唔到
巴打們
個email 有冇keywords 可以比我搵下

抽中先有email

Thx 巴打

抽唔中就無

aeon?
上webite check la

究竟幾時有大貨到

好人一世平安

合理食炒收一套，想放留一留TG

Tg ggluuu

排一下tg: OvOok

又唔中等到幾時

慢左

停到好攰，真係好想$800 買

*等

幾錢左右，想畢業

仲有無

畢業既朋友希望繼續參與抽獎
到時放俾依度未上岸既朋友

幾時再有得抽？

🙏🏻🙏🏻

而家仲有冇

香港都就黎收皮 炒狗仲掛住strong hold

700收睇下有冇人放

樓上真好 希望仲有巴打買到 放比呢道既巴打啦

有冇巴打見到出面價位有冇回落

深水埗仲係9xx

迷惑

唔記得轉定英文 一兩個step禁遲左

樂富邊到

有需要我都會繼續開，唔會拋棄大家

正價係 8778 同寫明 sold and ship by Amazon
其他果啲都係炒價 / 私人賣家可能有伏

未試過日馬買野想問下，買ring fit係咪要集運無得直接送黎香港？

姐係sold by Amazon既可以直運香港？

仲炒緊啊

買唔到

已經放棄咗同人搶 諗住有抽籤先去抽

澳洲運返黎運費要幾錢?

想問邊到有現貨抵小小買

大家每日玩幾多分鐘？
我玩10零分鐘佢就話今日差唔多，問我結唔結束
定係玩長啲先有減肥效果？

送去順豐站都得架嘛

仲未買到揮手區

唔好揮啦 個個買哂個價就會跌

有跌過咩？我等左5個月都未跌過

ebgames買啦 6月底就發貨

想問下ebgames訂連埋運費大概幾錢？

係囉
我都係咁等
不過埋單要7百幾

我4月頭買 果陣匯率係兌4.7147 HKD 計埋BNS運費 700蚊

又ok wor, 唔該晒巴

以今日個價就接近800囉 睇你想食炒價定寧願買期貨都唔益炒狗囉

一星期左右啦

減肥起碼要30mins

我想問佢30 deposit係會退定唔會退？

我想請教日森ringfit有冇得揀直送香港？

我想問日森rf有冇得直送香港？運費幾多左右？

有人打爆機未。。我打左大半年先world14...

Sorry 呀！我由頭再追過po了！希望日森快啲返貨

你睇返前後個幾頁就得啦

我準備好，較左鬧鐘

你唔推post咪跌囉

佢呢段係咪代表去到19號 每日都放貨
呢到有無巴打買咗？ 我見隔離post好多人買咗

收到都嚇親

個盒pattern仲幾靚添

dcfever c記之類 等佢跌到你心水價就得

澳洲ebgames

依家澳紙升左
可能要$800 樓下了

想問899係咩價 買唔買好

仲有master world

咁快嘅，你用premium?

唔會

有排玩，正

戇鳩，勁快冇撚哂

想要

大月有人解答咁係咩意思？

又排唔到

見到買唔到

不如好似ebgame咁搞期貨好過啦，次次要人搶餐懵

炒狗

炒狗又運上大陸賣
Fat fat

有冇人有全新現貨700$收

我都想有

屌 忙左成朝冇按到